【集合】有冇FM BB係讀poly Chem Tech

有冇人同我一樣

特別係高清仔

想知畢業有咩做

老師?
去政府化驗到做?

+1
啲人話會乞食乞成世

你係FM ?

yes

degree 定係高清?

degree

“琴”日個meeting 有冇翻去?

琴日有meeting

哦...你講緊嗰個

做咩

有去?